piotr ze lwowa zm po września duchowny rzymskokatolicki września mianowany ordynariuszem żmudzkim rządy biskupie objął sierpnia wygnany z litwy jako zwolennik świdrygiełły bibliografia piotr nitecki biskupi kościoła w polsce w latach słownik biograficzny warszawa